廿六年前既今日 地球發生左一件事 大家又知唔知

就係我出世啊 乞求一句生日快樂
Happy brithday to me

生日快樂

多謝巴打

我地同一日生日

生日快樂啊

點解咁都負評
連登啲愛去曬邊？

未入都估到 生日快樂

多謝多謝